日職心水 輸左斬69出黎煲足

2x1
櫻花2.5 小波
696 3.5 大波
6.X幾倍

一齊屠9馬會
利申: 淨買高水

留名食你碌尻

斷一關

癲
無跟

有料

食個牛根

g持

有冇飛？

勁能到

勁

半場就gel 得

無飛 收皮

真

事前出 仲要飛 死番去木葉啦 傻西

無買到呀？驚輸呀？

贏波就攞彩 輸波就潛水 好叻叻哦

真飛黎 識佢

咁想要飛 飲red bull 啦

咁都要屌

咁都叫屌 你玻璃心？

贏錢都收皮 輸好多？

話緊佢無貼飛

你又唔係屌我 我點玻璃法
你係咪輸好多呀 比個account黎我入幾蚊俾你買炭

你係咪唔識中文

事前出左仲要飛黎比你mun屎？

痴照撚線出水中埋都要屌

可能今日未比人屌夠

條友睇佢d po都成個傻閪咁

嗨頭g

今晚出咩好

班手足唔見哂

入晒谷 個post我都偶然上下咋

頭兩場2.5細
照舊淨買高水

按左層樓了

岩岩左賣左個女去火坑 破斧含舟

Gun

睇黎馬會聽日又要停電了

今日出糧
跟你allin

撥個撚去借財仔先啦
4.X倍
果十幾里息驚條9咩

今晚就要你斬69

聽日先斬得唔得 我跟左

重讀一次標題先啦傻西

69煲足係咩味

應該係香橙味 啲女10個有9個都係咁講

咁撚快一球

0:1
1:0

定少少啦 仲有無錢呀 轟多個走地細先啦

好
買左